5+1 如果星期三前公佈細節，我跳泰吾士河

睇死日落廢國唔會 after the summer 講緊12月31呀

你飛到去英國先講啦

人係英國啦

留名等睇跳河

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
JJ55699
(狗隻#22054)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

JJ55699
已
成
為
財
經
台
過
街
老
鼠

After the summer

一日開5貼數臭日落國

最多兩個

出街有冇戴口罩

收皮了

有

我預期九月後...英國佬做野邊有咁快

只係搭車帶